【反修例一周年】林鄭：初心無變 我無攸錯 搞咁多嘢一切都係為左潘生潘太

記者問到她如何看待「賣港」批評，林鄭一度哽咽落淚，稱自己與所有香港人一齊成長，對於這個地方她作出不少犧牲。
她又指其丈夫林兆波不理政事和世事，但他也認為「賣港」二字有問題，又稱林兆波對她說：「你點可能賣港呢，但你真係有問題，你做行政長官之後，就真係賣咗個身畀香港。」
至於會否落台，她說：「我從來冇因為呢件事有任何心虛，我哋工作，初心仍然係堅實嘅，認為係啱嘅，不但對受害人家屬有所交代，我𠵱家只可以講話有得交代，但唔能夠答應潘太（受害人母親）將謀害佢哋女兒嘅人繩之於法。」

賣港賊 初心不變 繼續賣港

咁點解陳同佳依家仲嘆緊世界？

攸
呢個字點讀 笑 悠

反光仲以為佢剷撚咗青

如果我話
陳同佳其實冇殺過人
全部都係一個局嚟
你又會點睇

好難想像777剷青係咩樣

想像緊柒婆鏟青個樣